沉澱了一天

睇書

睇書好呀

冇網絡 好唔慣

Why

改名？

去咗邊

？

jm9 你今日打畀我？

ching唔好咁啦

睇書 x(

咁你都知
點解無啦啦又唔見左

你係咪冇set名

想戒lihkg 但好似好難

得我冇佢電話？

私人號碼？

點做到唔用手機

133?

係呀

睇完之後練琴 反正冇人搵

係咪你？

俾返本書人啦

傻未好？
邊有咁得閒

咪叫啦 叫咗都冇用

我買咗

睇緊咩書

頭先見到有幾個未接來電

我都想試下唔用手機/電腦過一日

高買 俾返本書人啦

乜乜心理學 x(

徒弟

戀愛心理學

多事

我知係咩喇

係咪上次果條友

唔知

係咩？

cc

乜水？

打133

人際心理學

幫我照顧葉葉

欣宜

你話咩以前個fd

唔係

浮雲哥加油！

咁我唔知了
你d關係好複習

好神秘

女女

晒月光啦

你又知我月光族

休息

戀愛的書，似乎也是物似主人

我都需要睇下

你月頭風光 月尾眼光光等天光

精神上支持你

你都幾funny

自我檢討

誠品 go

10分？

「今夜星光燦爛。」這幸福是一去不復返了。回憶使我滿足，使我悲傷。

係咪可以撞到你

情深緣淺

看門口好無聊

下次

出街lor

不要

work

不要？

一言為定

有啦咩？

回憶的紊亂很有發揮
其詞是失去的切膚
我是想像的狂亂

本書好有趣

桃花為盟

洗你介紹

看店 拍烏蠅

好！有網上版嗎

10分 100分滿意的話

天下無雙

咁早抖

菲菲

起碼有錢賺
可以去買嘢了

網上版要正體字都係要買
倒不如要紙本細細咀嚼

但好難戒lihkg啊

有香味的書

no need la

日日都係 你問我答post